點睇打斜行d人

好撚麻煩

唔望又斜行應該死全家

斜都算，個頭擰另一邊打斜先仆街，我見到唔讓直撞落去，佢回神果陣就即刻一句睇路啦on9車埋去，佢反應都比唔切我就已經向前行走

成個人啲定位錯晒 幫唔撚到

耳水不平衡係病，樓主歧視

除咗遊行嗰陣 香港人係唔撚識行路
低頭族就唔洗講
斜行 S字行 急停 一字排開 享受人生咁散步 望都唔望就U turn乜柒都有
日日行到燥底
搭車又係 排隊上車 都話請先讓乘客落車
但你真係讓就會自動比後面啲人當你唔上
排嚟都哂鳩氣
入到車啦 屌你又塞哂喺車門做門神
可見出嚟抗爭嘅真係高汁啲

弱肉強食。條路無話邊個行

好正